{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 춘성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数が追加される場合には、ペンションに事前連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 一部のペットが可能なペンションを除いては、ペット同伴の入室は拒否される場合があります。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 客室と周辺の施設を使用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償を受けることがあります。 客室内での魚や肉の直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、その場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室のご利用案内には、個別バーベキューグリルのレンタルサービス、一軒家の客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、キッチン、屋外テラス、客室禁煙,アメニティ,フルビラ(温水/ぬるま湯),301号ミニフル使用料, 基本調味料, 駐車が可能であり, キッズサービスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にペンションに連絡していただく必要があります。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室することはできず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペット可能なペンションを除いては、ペット同伴の入室は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設で破損や紛失が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負い、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火方式の調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声、放歌、喧騒などは許可されていますか？",
            "answer": "それらの行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内にはどのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "個別バーベキューグリルのレンタルサービス、一軒家の客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、キッチン、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、温水/ぬるま湯のフルビラ、301号ミニフル使用料、基本調味料、駐車、キッズサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 529
    }
}